樣衰真係慘過死！！！

無得追靚女
見工又難d
好無自信

唔好叫我整容
我係死窮L
又矮 又醜 又窮

成日話死解決唔到問題
我唔係要解決問題呀
我想逃避問題炸

push...

CCTVB維穩再現 再次喺YouTube上面打壓手足頻道

唉，不要再說了

永世戴口罩

但我對眼好7
個頭又7

袁國勇靚唔靚仔？ 努力讀書啦仆街

今年grad啦

求職同屌閪都未試過被彈鐘嘅亞歐混血兒留名

利申得182

你見咩工因樣衰唔請你？

可能你覺得自己樣衰啫 人地眼中係正常

咩工都一樣啦
見到你咁7頭
都無胃口啦

例子幾好

sor
我都希望係
但事實唔係

對眼細到牙籤咁
重點係我矮
男 24歲 168.5cm

好羨慕

垃圾 post 拉

香港男仔正常身高

你唔會明

等韓國開返嘅時候過去整一轉囉
你想平啲台灣都可以㗎仲容易啲溝通添

正常咩
170都無

咪係
樓主又樣撚柒衰 又唔撚讀書

大把喇 一堆水平線以下嘅人
even我呢邊啲鬼佬都唔係話太高
利申 19粹外國巴

憑毒柒醜追靚女？

唔好咁啦
我真係好辛苦
今年grad 好難搵工 好大壓力